# src
Директория, где хранятся скрипты  для разработки модели.


## Описание директорий:

* `callbacks` директория c кастомными коллбэками
* `schemas` директория, где хранятся схемы и конфиг;
* `models` директория с набором моделей;
* `pipeline` набор скриптов для тренировки модели;
* `utilits` скрипты для настройки и инициализации параметров;
* `scrips` скрипты для инференса.